尋日黑警協會出信叫特首撐佢哋 今日張建宗就出嚟代黑警道歉

睇嚟佢哋封信應該直接去咗資源回收桶

未送到姐 你知政府做野幾慢架啦

佢地俾林女士 所以已經當死信處理

原來係咁